曾被關楚耀踢爆口臭 蔡穎恩收工唔戴罩周圍吹水

09年蔡穎恩（Evelyn）與陳嘉寳、盧頌之（DaDa）等，被稱為八模兵團，以前Evelyn是嫩模，現在仍是靚女一名，不過防疫意識卻比大媽更差，真係要檢討下！

日前我們遇見Evelyn在街上拍外景，武漢肺炎疫情持續，全部工作人員也戴上口罩，但她在拍攝空檔，並沒戴上口罩，只顧坐在一旁玩電話。

正式拍攝時，簡單一個行路鏡頭，導演拍了很多次仍然不滿意，Evelyn拍到面黑黑，木無表情。

到終於完成拍攝工作，但收工時，Evelyn依舊沒意識要戴回口罩，便四處與人聊天，看來她的衛生意識的確比很多人低。

其實關楚耀曾在節目《娛樂大家》中，踢爆Evelyn不夠衛生。關楚耀指曾與女對手拍親熱戲，誰知對手在宵夜時段，吃過豬柳蛋漢堡也不清潔便拍攝。

當親吻時，他嗅到對方口腔有異味，的確令人倒胃。他即借故走開，到便利店買牙膏牙刷給對方。雖然關楚耀沒有開名，但憑着他的貼士，所有人也猜到就是Evelyn。

Evelyn當模特兒出身，曾推出寫真，之後便被看中拍電影《歲月神偷》，陸續也有很多機會拍廣告和劇集。

Eason亦曾經看好她，叫她轉型當歌手，可惜當年新歌未錄好，便與監製在歌路上有分歧，最後出碟夢碎。後來更壓力太大而患上抑鬱症，需要停工休息。

幸好結識金像獎最佳攝影男友譚運佳後，令Evelyn情況逐漸好轉。不經不覺，她與男朋友已經拍拖6年，30歲的她自言不急於結婚，更表示現時以工作為先。她不但是KOL，拍電影、電視劇甚麼工作也做，武漢肺炎之前，收入也算不錯！

關楚耀份人都幾閪

呢條友閒時同Anjay圍爐之外都唔多見佢有野做 仲話收入唔錯

死監躉黎 唔明點解仲可以喺娛樂圈生存

食完豬柳強之後要嘴的話 真係好撚臭
比你都西

佢出道時 青春無敵 兒家老左 面乾左 唔靚了

戲屎人閪吸毒監躉
只要有背景就有無限次機會不停復活
拍咩戲都送女比佢

譚共倫契仔話晒

一齊去日本吸毒
之後堆晒落個女友身上
扮無辜扮俾人拖累既撚樣

咁既仆街講野都信？
佢契爸係邊個撚樣？
兩條撚樣一撚樣

關楚耀係咪車條女個陣，

唔小心食埋佢口入面d強碎

梯形嘴

你試下同條口臭女咀
睇你會點

夠唔夠關楚耀啲大麻味臭

咁𤓓

我都想同佢車

好耐之前喺街見過exxxxxn
條女個樣閪口閪面

Eason首四季，本身都係佢，個內容都係關於佢同Mr.個鼓手

塊面閪到